聽講話只要有3.5%人口市民出黎和里非抗爭,個政權就會倒台

700萬*3.5%=24萬5千

大家信唔信?

聽講只要個政權夠無恥，多十倍都冇用

面皮夠厚,就會同你計13億人

用坦克碌死曬3.5% 咪0% lor

睇你點抗爭，用乜力度？
美國人有槍械權，3.5%都好震撼。
香港，咪膠啦
如果係遊行，冇75%人企出黎，都冇乜可能推翻到本地政權。

700萬＊75% = 525萬人

起碼都要500萬人遊行啦

但呢個政府後面有個大好多倍既政府做後盾
條數就唔係咁計

呢個唔洗聽講，proved result